搵acca partner!

有無hkcc business同學想參加acca比賽？
Year1/year2都得
想參加下比賽～
利申今年year1 acct

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可